返工冇野做，走定繼續？

日日對住電腦都唔知做乜鳩

留低

唔講人工有咩討論價值？

有冇24k以上？

真係無嘢做，同等運到都唔問人有乜做，係兩碼事喎

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？